新鮮蔬菜汁咁好飮 點解要揀台式飲品？

酸酸甜甜 又健康 又正 點解要揀化學飲品？
啲乜乜堂排哂長龍 又唔係好飲一點解係都要跟風？

睇書咁有益身心又學到野 點解要上連登

如果咁方便我一早買個榨汁機啦 要拆出黎洗先煩
而且 唔係所有蔬菜汁都鐘意飲 最憎d咩青椒汁 菠菜汁

飲果下係好爽，至敝洗果野慘過做雞呢

你飲珍珠奶茶都唔係自己整啦 又冇人叫你自己整

飲菜汁唔自已搾=叫雞唔奶西，唔叫好過

每做一件事都要唸有冇益健唔健康咁唔洗做人啦

兩樣都好難飲

咩道理

的確係唔使做人 因為死得好快

街邊D菜汁
一係水咁 一係貴 一係落味精

自己窄又好難洗
沖濟又唔好味

冇啖好食咁長仲盞辛苦
我寧願活得自在早d死
我唔係鐘意飲台式飲品
不過要我簡我一定唔會簡蔬果

點益身法

睇住佢榨五青汁，又冇落水
五青本身水多

D 果浸過水

agger 40蚊一杯化學品
不如一杯鮮榨

五青汁加少少蜜糖，多苦瓜